<p>Le jeu avance ! En ce moment je suis en train de programmer le troisième donjon. A ce stade de développement, de nombreux objets repris de Zelda 3 font déjà leur apparition dans le jeu : Arc, Lanterne et bien d'autres, que vous pouvez pour certains voir sur le screenshot de l'écran de Pause (voir la <a href="http://www.zelda-solarus.com/galerie.php3">galerie</a>) !</p> <p>Thomas avance lui aussi, il est en train de préparer des nouveaux chipsets tirés de Zelda 3 pour la suite du jeu...</p> <p>Pour l'instant je ne peux vous donner aucune date de sortie ni du jeu final, ni d'une éventuelle nouvelle démo, puisque le jeu sera très long et il y a encore beaucoup à faire (10 donjons si tout va bien). Tout ce que je peux vous dire c'est que je profite de ces vacances pour avancer énormément dans la programmation. Le donjon 3 devrait être fini d'ici la semaine prochaine. Ce qui promet de nouveaux screenshots dès les prochains jours !</p>